★毒撚住公屋無得輸！化成白骨都有㐆署照顧！

【明報專訊】深水埗富昌邨揭發罕見「白骨命案」，房署職員破門收屋，揭發屋內有一副白骨屍骸。涉案單位位於富誠樓，房署指租戶連續兩月未有繳交租金，按程序派員前往收回單位。消息稱，昨早10時許，房署職員破門進入屋，赫見牀上躺着一副森森白骨，由保安員報警

死者為獨居上址的84歲姓楊老翁

屌你老母留名

公屋生養死壯

毒撚唯一有人關心嘅時候

平日保安員巡樓及鄰民出入時未有嗅到異味，故一直無人揭發

反而住私樓，死左冇人知，尢其買左樓自住果d毒撚

感動時刻

買左私樓自住，毒撚真係分分鐘要幾千年後被考古，才可出土

未來人：發現千年毒撚古屍！

兩個月變骨

本身上無乜肉所以好快化成骨？

俾老鼠食

有私樓住點可能做毒撚？

毒撚=/=窮撚

MK=/=富撚

lm

正常應該臭到仆街先係！

只剩骨頭，唔會臭

咁未變白骨之前呢？

瘦底冇咁臭？